Pirsipy test
==================

### #1 Палиндром
Для проверки не обязательно логиниться. Просто нажимаете на кнопку и балуетесь

### #2 Блог
Для проверки требуется нажать на кнопку блога и залогиниться. 

==================
Если есть желание запустить проект локально, то нужно:
- скопировать **config.py**, переименовав его в **local_config.py**, а так же заполнить своими данными
- то же самое повторить и с **social_config.py**, переименовав в **local_social_config.py**